TG 露營行山gp

新手定期組團露營
歡迎一齊交流各種地點裝備😋

頹到無心機玩,連煮都唔想,只係直接一個營就出發, 去到營地直接食飲小食鋪,問題係太多營地太多人,無晒意思

仲越嚟越多大陸人